很愛這個女朋友 但他不是處女 寧願比人屌都不比我屌

說不被我屌先係true love
Ok I fine
分手就分手
半年洗我十幾萬
同我講不是貪
但屌到佢處既ex係有錢留學既韓國仔

我醜樣就醜樣 講咁多廢話

開始call g
反正不用對女朋友好
請不要相信愛

愛 =pr
公關做足 味話西洞 屎眼都有你屌

半年洗十幾萬

仲要唔要女朋友

排隊

他？

分手啦

恭喜樓主長大成熟了

屌你老尾招仔又出膠post

屌 舊post嚟